認真諗下警察誓詞啦 ! 差人!

遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

你地用盡力做緊嘅野係咪真係維護緊香港法律呀!?

大佬…你地係唔係都係香港人呀?洗唔洗下下都咁用力敵對市民?
揸下流灘…HEA D得唔得呀……反正你都係出咁多糧架啦…頂你…引渡條例通過你地都無好處架…

所以處長凌晨有講應該幾時開始衝擊先合乎邏輯

打示威者就最兇狠 平時捉犯就碌撚

有學識有見地唔洗做差佬啦

推

"唔好同我講政治 !

唔好同我講法律 !

唔好同我講紀律 !"

無腦既黑警可能以為打到市民可以升職
依家既黑警殺人放火金腰帶

遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

白衫: 打撚死啲暴民